[叫春]Ex今日生日, 想放底句生日快樂

分開左4年,其實我仲好掛住你
再冇人好似你同我咁夾

含撚啦

夾？邊方面？係指扑嘢上好夾？係既話分享下好喎

精神上好夾
心血來潮想食咩, 一個眼神就知對方想點
講野成日同步